[多圖](poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友 -第一集

見sem break悶悶地，開左個account解下悶
你知ig會有suggested friend架啦，咪係咁㩒follow囉
即刻就有人dm我，點知一睇，屌..佢係我好姊妹個男朋友
平時見佢兩個咁sweet，成日放閃
咪諗住test下佢係咪真係咁真愛
點知。。。我都差少少抽唔到身出嚟
唉 又一個斯文敗類
無男人信得過
自己睇

負皮不解釋

自己引人都可以話返人轉頭 不如話自己都係仆街

x2

多圖就最好真係圖而唔係字

字既話最好highlight重點或寫個summary

你咪又係死臭雞 人地想屌你 你又好撚配合咁想比佢屌 厹配臭閪 絕配

我系你老母啊

樓主賤雞

釣人個男友 個好姊妹多得你唔少

睇得出樓主幾有心計

有臭雞自然有厹！你唔做雞佢點叫??

唔知你想點

世上賤男何其多

做ptgf就做ptgf啦 扮咩釣厹

引人扑野 唔食罪大惡極啦

我係臭雞呀 有求就有供

樓主係咪覺得好有成功感

竟然冇人屌個男

世風日下

先唔理引唔引到隻狗公 俾佢條女見到好撚慘

我會改善架喇，多謝你提點

theo_ykp？
搵唔到既

只係知道佢係aiesec大粒野

我又真係睇晒 但咁點？
樓主嘅動機係拆散嗰pair couple

睇頭幾張都覺兩個都係一樣咁賤

樓豬POST完出黎下一步點做,約佢出黎扑野影佢相定係話俾你好姊妹

點解會抽唔到身出黎？
入面啲自白係咪真？
有冇打算話比你個姊妹知？
第二集係同一個人？

我有屌佢賤男架wor 喂

樓主主動撩人話釣狗公都幾好笑

咁都上釣個狗公又無腦又賤啦

屌 我組仔黎嘅

男嘅圖呢？

啲女人所謂嘅好姊妹真係
唔抵得人地同條仔sweet就去搞鳩人
乜野人會咁得閒鳩add人呀
自己閪痕就閪痕啦 咁都叫釣狗公
識著樓主呢種仆街frd真係有今生冇來世
希望事主/frd 睇到放返樓主出來啦

你撩人地先仲話人地狗公 佢講呢啲嘢你可以ignore但你選擇繼續同人撩落去 如果你好姊妹分手真係多得你唔少

依個post都幾廢
對話圖又多，內容張張精彩就話姐，呀你又唔係嫁wo
男既大圖又無，好姊妹既圖又無，乜野J圖都無，咁你開POST把撚咩

SEND左俾人地女朋友未?

太多圖

有女朋友仲上釣係自己仆街犯賤啦
支持樓主放圖

啲黑bar係有咩用

送上門ge臭雞有得屌點解唔屌
樓主on99

點解個個都屌嗰個女 明明條仔有女朋友都唔避忌

圖就好多但冇乜野睇
幾時有下一集?

內容唔講啦
鈎厹呢個動作已經很幼稚
正正經經搵個男仔拍拖唔得既

真絲釣厹?

自己撩鳩人 又話人狗公
唔好咁無聊啦

屌

條仔係大仆街嚟，有囡仲叫ptgf

唔係狗公就點都唔上釣㗎啦

梗係引佢㗎啦 唔係點叫釣狗公呀 叫等狗公啦

我專登放低袋錢係你前面之後走開左去
咁你係咪可以任拎

goodest logic

樓豬係aiesec嘅人？

專登放底袋錢係你面前 再話送比你
點解唔拎？

一路都係條仔借啲意講鹹濕野撩條女先架喎
何況條仔有女都咁 點解你地要屌樓主？
上面屌樓主個理係咪日日捕係成人台等屌閪啲狗公黎

留名睇sink boat

條仔仲要搵ptgf

有個男人想屌你老母
你老母就俾佢屌
咁你老母算唔算出軌

樓主又send曬心心 又問人幾粗幾大 又話自己會噴曬水 兩個都賤啦 樓主扮咩釣狗公

樓主都唔好得好多

樓主差個 #metoo

其實大家都有唔著嫁啦
只係條仔明明有女見到有條女add佢主動pm人問做咩follow佢，借啲易r水吹
條女又特別講鹹濕嘢引鳩條仔

我記得佢條女幾正

屌樓主個d係咪全部青頭鹹濕毒撚黎 你好人好姐正正常常點會咁易比人引到
直頭見到d鹹濕message已經可以無視啦除非你本身狗公格中意叫雞食女搵sp姐
同你講幾句我好緊好多水就狗衝 真係唔怪得香港咁撚多柒頭狗公比女呃錢

好出奇？睇下成人台就知咩事啦
支持樓主

有女仲要諗住周圍呃閪屌 仲可以咁多人撐
就算條女有引佢又點 你個人行得正企得正一早無視左條女
依家D人咩事情 成個社會風氣咁撚樣
第日你地帶帽養便宜仔 你地自己都有份推動呢個風氣

On9 閪痕咪認囉臭雞

純文字討論

有樓主相未呀

本身條仔就係狗公一隻

唔洗爭 一隻手掌拍唔響 根本兩個都係仆街黎

金波？

睇哂對話都係樓主撩條仔又無乜野 只覺得兩個人係到傾淫計

條友係我嗰科出曬名～死狗公扮斯文

可唔可以出左樣先

游金波？

識野喎ching

岩岩連FB都DEL埋

條撚樣都有今日

條女咁正都要偷食

正臭雞

lm

波哥入黎唔好得個睇字先得嫁，講兩句？

第二集呢

年年有今日

我係條仔就開個post公開番樓主出黎再等連登巴打絲打們人肉起底睇下樓主是咪真係咁大波

Ching 都真係推得幾大力下，襟兄弟？

佢都有今日

人地叫呀Ben

而家叫Theo

留名

金波可唔可以入嚟回應下

但你有去打人幾巴，但有怪人打到你入廠？
goodest logic

男女都仆街
男嘅有女朋友都出去偷食 仲要覺得冇問題 死撚左去算啦 仲話會內疚 你真係愛一個人係唔會做出傷害佢嘅野 明知出軌係致命傷

女嘅明知人地有女朋友就咪撚搞人 第一步已經錯哂 好姊妹喎屌你啦 咁撚虛偽 講到出口自己有冇心虛呀

你自己咪又係有one night stand

波兄係咪吹大咗，上次廁所見都冇禁壯觀

其實樓主都係套條友料

波哥真識食

先撩者賤 臭閪

已經有兩位識事主既人上水

圖呢

識事主班兄弟快撚啲post佢條女啲圖上黎啦

條女FB都DEL埋啦

條仔係冇問題就唔會比人引到
之前重要出過軌 條女已經原諒過一次

睇黎各位巴打唔知個釣字點解

我係你呢 就話比你好姊妹知啦 而唔係擺上網囉
你叫你好姊妹點見人呀
作為真絲見到你打D野都覺得你好撚淫賤 臭雞

屌你老母 走啦
唔擺上網俾其他女仔知咪仲多人俾條撚樣呃

直線話自己真絲搏乜

Vp only. 少年你太年輕了

宜家d人個腦係咪得扑野？

既然有條仔Ig
相信要搵到隻狗公個女朋友個好姊妹Ig （即係樓主）應該唔難

佢條女呢？

有人睇哂？

polyu仔輕輕一推
留名睇下集

先撩者賤啊 臭雞樓主

好想瘋狂比樓主撩
樓主 快點來撩我吧

下集更加爆

快手啲啦咁

樓豬係咪唔撚識打字

系你老母 下集唔會係你同佢大戰三百回合既證據啊?

咁多人屌樓主?

一開波都已經覺得條仔好厹喎

牛唔飲水 之後唔知咩

咁快啦

我忍唔住要回應啦

啊樓豬你呢位紅巴 大個仔啦唔好再做埋呢d無聊野想拆散我地

件事其實我一早一五一十同左女朋友講同埋認左錯 女朋友你見到呢個cm既話我想再講多次對唔住我唔會再搞三搞四同咁貪玩 巴絲為鑒

如果連登仲有正義既話求你地唔好po我女朋友既相出黎 佢係無辜 頭先仲同我講好驚
同埋我地依家好幸福 多得樓豬你係度搞事同騷擾我地先經歷咁多有依家咁sweet 多謝巴絲關心

最後一句送給樓豬：你好自為之啦。放心，我未可憐到要係個mon面前放番你d野出黎刷存在感⋯⋯負皮都懶得比

利申: 事主本人

我屌你咁都敢開post？

食屎狗

你會唔會覺得
佢個度打既吾 系 係平時佢打開

死仆街

唔理條友真人係男定女 你本身都以為佢係女
即係其他女仔撩你你都係會偷食
仆街啦你
女朋友唔好忍 認清你男朋友咩人啦

咁都原諒佢
佢女朋友應該屎都食得

身冇屎點釣狗公都釣唔到
正人君子點撩扑野都唔會偷食
成班死狗公係到護航同類
Btw有人話拆散人地先好笑
依家知道佢咁賤好過成世被個賤人呃下話
但唔知樓主動機係咩

條仔見人follow就狗沖，咁都屌樓主？

賤男
以為呃到你女朋友一時就好叻
如果唔係俾人放左上離你會認錯咩
都唔知你以前已經出過幾多次軌

都唔知睇咗啲乜

仲咁厚臉皮

連登 厹多嘛
上一陣都見到呢d sp, 甜, 扑野字眼

原來樓主男人黎
成班狗公話人臭雞
明符其實釣狗公

好采on9樓主post左頭幾幅見到佢了聊在先 唔係嘅話連登仔又黎大炒車

樓主男人搵個男人拍拖
小心被人釣到呀
死狗公 幼稚

同條女一齊都搞過幾條女
好心呀波叔你咪撚搞咁多野
衰咸濕

睇到樓主想拆散人 都幾重心計 仲要開新ac不留痕跡 叻豬

好核突

好撚on9

牛唔飲水點撳得牛頭低
就算樓主係幾衰都好 都改變唔到你朋友係賤男
今次就釣狗公 點知佢以前撩過幾多女仔

樓主男人老狗想玩菊花？

事主分分鐘睇d字都j到出血

唔知乜感覺

釣釣釣
你估釣魚咩

撩過好多條女啦

又係一隻臭雞 仲講咩好姊姊 明明係自己係咁引誘人
Post哂出黎博咩 使咪貼堂讚你叻豬

樓豬究竟係男定女

死mk

波哥求下你放過你條女，益下街坊喇，橫掂你都會再去揾食（都唔係第一次），你條椰菜花撚又大，驚咩？

日日扮斯文，其實好撚淫，偷食重理直氣壯，我除咗屌你老母都唔知點形容我同你嘅不滿

不過波哥條女又真係冇波

條女條腿好l長

唉

大佬 你唔可以say no既？ 俾人主動撩就要受？咩歪理

留名花生

兵仔護駕
比當事人知左再由佢自己決定擺唔擺上網唔得既？

好似個重點係條友一開波就自爆偷食喎

仲要開第一集第二集 咩意思
你覺得佢原意係想叫人小心條厹而唔係派花生既
你咪繼續護駕囉

想知條女知道左味

味你老母

第三集呢？

好想同樓主傾計

點解總會有人中招
係咪真係覺得自己好靚仔 興眾不同

護乜撚嘢駕 嗡乜撚呀

你搞清楚吊狗公係咩一回事先啦

垃撚圾

死狗公 你幾時死

條仔個樣毒撚到
一拳一件

我講緊佢好姊妹知唔知情呀
比你講到樓主好似為左「擺上網俾其他女仔知 等佢地唔好俾條撚樣呃」先開post
成件事比你美化曬 一下子幫樓主加左個光環
乜咁就可以唔理當事人感受架啦咩

條仔好樣衰
有女要珍惜

兩個都有唔啱啦 撩人果個正仆街想人死
被人撩果個只可以講雖然係男人 一定咸濕 但有女咁樣sexting 仆街啦

食花生咪食花生囉
最重要係又釣到一條狗公 仲要偷食
你咪繼續幫條賤男護航囉

Sorry由頭到尾無講過賤男岩

其實個男都有問題啦，係鍾意條女ge直接ignore啦

問隻貓食唔食魚
你話你拒絕好多次 叫佢收皮然後佢重繼續煩你chur你就話姐
咁都叫釣 釣你老母啦

依家擺明黑錢喎懵撚
你都照拎

咁都原諒得 屎都真係食得

Cls...

樓主自己主動follow人，第二三句就send心心，又揀對話cap....

閪痕就閪痕，扮乜鳩
厹配臭雞

聽聞事主之前仲有叫ptgf

On9 咁叫死纏爛打既狗公

狗公係想/會同所有女性交配既物種

事主完全符合
唔理用咩手法 釣又好引又好
可以令佢露出到狗公本性就ok

其實從你第一刻諗過偷食到真係出左軌 已經證明你根本唔愛你女朋友 或者係未夠愛
偷食呢家野做成幾大傷害你唔好話你唔知

女朋友 你條仔寧願滿足自己條撚，都唔諗你感受 你自己諗下仲應唔應該原諒佢

都係果句 真心愛一個人係唔會做傷害對方嘅野，
面對誘惑果陣 點解唔諗下女朋友對自己嘅好同付出
佢唔值得你咁嘅對待

條女咁都原諒條厹 第日點得了

真心 你女朋友選擇原諒你呢條殘男 係因為佢好愛你 點解你可以咁撚仆街偷食咁多次

好心事主條女咪撚on9啦

唔知條仔點氹你
你是但搵個friend傾下 睇下有冇人話你做得好 講單野出黎都覺得自己on9啦
冇眼睇

算吧啦，條女都痴痴呆呆咁，一次不忠，你原諒一次都得，已經有幾次前科都仲原諒，蠢過隻豬，正常人點會係人地面前踩自己條女，剩係老牛tee, 又唔夠大波又成，分手算啦 條仔唔值得你愛

都唔明點解佢條女仲未睇清佢份人
之前連登爆過一次有叫開ptgf嘅人嘅圖
已經見過佢

佢仲日日用交友app搵女食

明明中學食肥婆全級都知
唔係而家以為自己入大學執兩執就好靚仔下話

樓主回應下先啦, 事主都出現埋
仲話你係男人 搞到一頭冒水

女朋友你知佢唔只一兩次
快d分手啦 仲原諒你仲有無尊嚴呀？

邊位師姐/師兄？

就係又衰又賤格嘅仔先吸引到女鍾意

啲女鍾意作賤自己，分分鐘生埋性病都唔抵可憐

不嬲港女係鐘意啲仆街男俾人中出完再搵人埋單架啦

13cm正常偏大 人唔笑狗都吠

on9樓主

姐係姣婆咪遇著脂粉客
有咩咁出奇

搶好姊妹男朋友, 仲想連登仔認同

鳩痕就鳩痕喇，米撚害你條女喇撚樣

有佢條女相未

你個好姊妹真係多得你唔少

條仔ig已del
但明明尋日先post相話咩同女友紀念日

扮專一好男友
其實偷食無數

中學師兄

唔好俾佢停

你咪又係臭雞

無更新啦

叫我朝早要含醒佢

姐係樓上話係事主個個人係fake

樓豬係有引狗公 不過都要條狗公本身鳩痕想偷食先會畀佢引到 雖然唔知樓豬本身係咪都閪痕

定樓主delay到199999宜家先放圖

有一句對話等登遮左。身有屎？

btw. 支持樓主爆狗公。
推到起底。免得狗公害人

屌你老母 你女朋友戇鳩原諒你唔撚代表你無錯呀仆街 仲夠膽開post反擊 你無撚嘢呀？腦有事就睇下醫生啦

你都唔係第一次搞呢啲咁嘅嘢啦 唔好講到自己咁無辜 poly嘅巴打唔撚該見到事主上堂可以大大聲恥笑佢 唔好俾呢啲人渣翻身

On9 引鳩人話人狗公 你都係同一種人

悶

我講緊釣狗公呢個term 唔係佢受唔受
兩件事

唔理樓主男定女 總撚之就有仇口
條仔正人渣 人撩你就要受？

想做死佢就快撚啲啦

最想睇依啲狗公仆街

中同lm

鳩up 一句條女就信
咩promise 乜柒乜柒
過多排就無左件事架啦

好想識theo 哥
有無poly 既朋友仔有佢fb

Del哂喇點揾

Lau ming

果條黑bar遮條撚呀

起碼叫佢自貼條J 先叫釣狗公
依家我只係覺得係兩條友無聊鬥鳩up

第二集

姣婆遇著胭粉客

用個咁假嘅ac都信
話佢純真定on9好？

吾你老母

我係佢老母 做咩事？

識玩

根本樓主都係雞

樓主男人用假ac呀

12-3cm
認真問...咁都good?

Hi金波

可唔可以解釋下發生咩事

個樣鳩下鳩下 係到扮player boy
食過4條女 我就唔撚信啦

好似話中學餓到食肥婆

其實佢真係好chur我..

留番第二集傾
第二集

繼續大大力推

各位姊妹情人節要小心

有無人得閒幫手整輯寫真

Push

Pish

又推返上黎